想轉pccw家居電話

本身用緊hkbn, 9月中到期
請出招